Wat een onzin praat, Miss Woodhouse, toen hard aan het werk, als je praat; - uw echte werklui, veronderstel ik, houden hun tongen; maar wij heren arbeiders als wij in het bezit komen van een word--Miss Fairfax iets zei over conjecturing.
